求honda fit 1500cc

想搵一部 fit 仔做腳車代步
budget 20k左右
最緊要 引擎精神冇嘢整
有牌費更好

直版任驗，女車主，長泊室內，引擎精神，冷氣凍，新車已到無位擺，急放

telegram ？

女車主

買都買第二代

咪買第一代FIT

內籠外殼應該整過無限次

都唔岩點解女車主都可以打飛機
我依世人最憎兩樣野
1.性別歧視
2.女人渣車

仆街

20k=第一代=黃色冇尾

俾多10k買第二代啦